有無人覺得旺角呀伯好有先見之明

鬧警犬 共產黨 好明顯就係 依家警犬同公安無分別

電腦大爆炸指vpn?!

屌屎忽!!!!